蛔蟲都幾撚癲，會走入個肺搞到你咳，再入番胃

蛔蟲病是經由食用或飲用存有從糞便而來的蛔蟲卵之食物或水而感染[2]。常見的感染途徑為生吃蔬菜、瓜果。[4]在春夏季節，氣候溫暖潮濕，適於蛔蟲繁殖發育，人更容易感染蛔蟲病。[5]蛔蟲的卵會在腸道孵化，孵化的幼蟲會穿過腸壁、經由血液而遷移到肺部[2]。這些幼蟲會侵入肺泡，往上通過氣管，感染者氣管受到刺激而產生咳嗽反射，將這些幼蟲咳至咽喉，隨後吞入這些幼蟲[2]。被吞入的幼蟲會經由胃部，再次進入腸道成長為成蟲[2]

人型電腦陳淨心